今日起，搞黨鐵的鐵路部份都係鬼，好多人靠黨鐡走，黨鐵有好多商場

全面罷買黨鐵商場
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)
The lohas(改去--->將軍澳廣場)

搞鐵根本係自取滅亡
車站重兵

push

1,罷搭港鐵行動,呢個係最簡單直接既做法(當然你都可以選擇跳閘),改為搭巴士,踩單車,坐渡海小輪甚至行路去返工之類
Q1:點解冇小巴同的士?
A1:小巴既話,你唔好忘記上次佔中潮聯單野,的士既話,班愛國的士唔係好明顯啦咩?

2,罷搭港鐵升級版:向其他人(包括遊客),宣傳港鐵過去做過既行動,邀請佢地加入罷搭行動,即使佢地拒絕參與行動,都唔洗惡這相向,我地可以好熱心咁問佢地目的地係邊,然後向佢地推薦去果度既其他方法(推薦其他巴士路線,或者教佢裝九巴,城巴APP之類),記住,呢個係任何地點,任何社交網絡都可以宣傳到

3,罷買港鐵沿線商店及附屬港鐵商場,簡單D黎講,就係拒絕消費,令有關店舖收入大減,若港鐵不減租,店舖必然虧損,自然無法長期經營,最終停止業務,若港鐵減租,則租金收入大減,呢個行動雖然會濫炒到商戶,尤其是港鐵企硬唔減租既話,但係冇辦法,呢個一定要濫炒埋佢

4,抵制地鐵廣告客戶,逼使向港鐵提出終止廣告業務,呢個做法同上次抵制向CCTVB黃金時段落廣告一樣,所以我唔再重複

呢4個行動,係我暫時諗到係香港人可以即時做到既野,記住,呢個係長期戰爭,係唔可能1日就成功

點解你既思維係二選一？

黨鐵同黑警合作
點走啊

破壞完，so what. 整番唔多＄，有vdeo拉多一個義士。

轉買etc 有用D，尤其不要買7丶華結！

負皮標題
屌你老母

打爆啲閘機先啦

你仲忍得到手果下好耶
經歷左尋晚 都仲可以叫人唔好搞黨鐵

我同你講
黨鐵由今日開始
都唔會有好日子過

封CCTV 可以接受 ，有人爆佢玻璃果Ｄ佢就會 call警察.
黨鐵有咁多商場，你係要去鐵路部份。

去到而家仲想靠黨鐵走？上星期仲未撚受夠？
咪撚癲啦！鬼你老母

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

頭個幾個都p牌仔

黨鐵高層公開名單

係 唔知係唔係今日返工嘅地鐵黃衫人上嚟開post

902 7:00 港鐵 SMASH

. /¯/) (\¯\
/¯ / \ ¯\
/ / \ \
/´¯/' '/´¯•¸ ´¯\' '\´¯\
/'/ / / /¯\ /¯\ \ \ \ '\
( ( ( ( ¯ /' ')(' '\ ¯ ) ) ) ) )
\ / \ /
\ / \ /
( \ / )

罷買罷搭
去黨鐵商場行街涼冷氣

推

屌你 唔好乜都係鬼啦 我地憤怒 要發洩
今日走乜鬼呀 仲做左膠野

P牌仔，收下皮先

Malcolm 係鬼，fact checked mon post狗

我屌你老母啦，831過左啦，仲話人係鬼，你隻mon post 狗